世上最可愛松鼠狗Boo睡夢中離世 享年13歲😭

說起松鼠狗，相信大家都認識這隻松鼠狗Boo，牠的樣子甜美、可愛，早前更有網友都把牠封為「世界最可愛的松鼠狗」。
可惜，Boo的主人今早（1月19日）在牠的Facebook發文表示，Boo在睡夢中離世。

Boo的主人今早（1月19日）在Facebook發文指，Boo已經在睡夢中離世：「Boo今天早上在牠睡夢中離世，我們感到傷心欲絕，但我們同時因為牠不再感到痛苦和不適而感到安慰。我們知道Buddy會是第一個在彩虹橋另一端迎接牠的狗狗。」

OK仔

佢叫牙boo😭😭

妖狗

俊介得意過佢好多

兩隻都去晒

圖？

咪一狗樣

俊介都走左了